有無人幫到墨巴

好想追故

幫推

幫推 想睇故

推到墨巴上到黎

推推推

多謝該大專生偉大的犧牲

係咪自爆左 ？

咁細都睇到

墨巴

巴打你好

做開運動

巴打快啲轉icon啦

jed

邊個先係巴打你

這裡有力量

我搵到巴打了

唔好推

咁都有自爆

人地都係想大家有正故睇姐 咪咁衰啦你地

Hi